12pro max 相尺寸得2048*1536 咁都叫影相靚 是旦一部舊機都 4000*3000

放大一格已經好蒙

舊手機都清過佢

點解你個resolution同3GS一樣

你點放張相入電腦？

icloud?
USB 線?
Email?

真.用家問題

icould

姐係點

認真答你 我iCloud其中一張iPhone 12相係咁

要原圖請上icloud 網頁download

大鍋了

但我係 icould 睇係 2048

真係唔識就攞埋部電腦去apple store 搵天材教

你d相比windows壓縮到得返1/4像素

好啦 唔該曬

但我係icould睇都係 2048

係呀一樣

壓咗

點搞

Download and keep original...

我仲嫌8 plus影相大得濟成4000x 3000
成日要縮

2021 年仲有人唔識用電腦 cap 圖

其實電話影相掟上嚟點都快嗰喺電腦cap完圖再整上嚟喎

你個野壞左 廿雞同你收左佢

華為換你部iphone12 pro max

一樣 都係2048

係呀

呢舖真係用家問題

高解像等於清我要遠攝把呀

Cap screen都唔識都唔知咩年代既人

自炒

點會呀，你電腦一樣上到連登，
cap個圖，小畫面paste，拉上連登咋喎。
重點係手機影mon好低質。

樓主買iphone12pro max都用得咁柒。

尋日都有呢個post

你有圖就答到你

ICloud shared album 有無限位同人share,但每張只有0.3mp, fit 你呢個case

iCloud photo library 就原圖

唔得 所有方法試過曬 都係 2048

俾個KEYWORD 你

REMINI

入電腦window10 相4032可以但要 HEIC 自己又要轉過曬d相 ，想佢幫我轉就變曬 2048

heic咪heic

icouldn't

60gb相 / 片用咗icloud可以壓到幾細?

睇字都覺得手機影會快啲

對你黎講，你用手機影係快過你用電腦，
因為你唔識用電腦。

可能係啦, 因為我少用電腦上連登, 所以假設左佢電腦要搵番個post, 而電話已經開住左連登

利申前腦場砌機佬

preview好似係細d?
放入lightroom會大張番